長期夜訓/唔夠訓個腦係咪會退化？

覺得個人蠢左遲鈍左好多 有冇得補救？
認真求教

毒就蠢啦 關撚事咩 基本上越成功既人訓得越少